邊個打人邊個係鬼

唔駛打人 遊街呀

不分化不割蓆